籌夠600萬就可以提升人權法案通過機會，甚至全球制裁共官，香港人唔係畀吾出啩？

喺senate( 參議院 ) 都係未知之數，更加有出現呢個senate hold嘅可能性，法案有可能畀人一拖再拖！但係 Solomon yue話只要夠多人支持法案嘅話，senate hold可以撤銷！ 加速通過！

因此，奇蹟只能靠我們自己的雙手去創造[/gold]

作為一位香港小市民你也許沒有太大力量去遊說
我哋香港人最多嘅就係
錢!錢!錢!錢!錢！
money money money

所以拿拿林撳入下面嗰兩條link
懲罰香港眾志同埋hkiad！

他們會去世界各地進行遊說
推行不同地方版本的人權民主法案
你捐得越多，共官死得更快！ 對準政權！
所以
用錢感受我們廣大市民嘅怒火及憤恨吧

共官距離攞到大灣區入場券不遠了！

hkiad

香港眾志

push